［集思廣益］召喚所有chem 同bio jj

有咩因素會影響胃酸 除左pH值